一國兩制=港獨，China is Hong Kong

我得一本特區護照依加每年去一兩次旅行，但我寧願唔撚去旅行都要班中產有錢佬食屎，個班仆街由80年代起一直親中賣港，又唔搬返蝗蟈，依加你地令hong kong is china 開心啦

邊個再講一國兩制就係鼓吹港獨

完全睇唔到你個邏輯去咗邊

曲線啊兒登門

們

啱呀,支持一國一制,黨幹部全面取代香港公務員,取消立法會

幹部全面進駐所有公司管理層

行共產制，要勁過北韓